(三節崩盤)Minnesota Timberwolves球迷討論區 （1）

冇人開我開 大家一齊傾下狼仔喇

push

冇人鍾意木狼

hi

我地而家轉左tg gp

不如你地放過fuck me 啦
我願意用Noel 同你地換

又圍爐

不如你放過我地
唔好入黎9up

冇tg

Lihk真係冇晒人討論木狼？

世界第一中鋒係我地KAT定JOJO大帝

telegram group 有無link?

kat

去返高登
pm你地